北角已全面大爆發 政府應該封鳩北角

由AIA封撚到維園係基本

哭健人點算

一係返福建 一係接受整個社區隔離

仇B點算

永遠懷念

真 最好人道毁滅北角班狗

城市花園係東區最西北 可以豁免

湖北角

但要搭船出入

西灣河至天后

最好封死寶馬山班藍絲

整個港島